有冇巴絲呢幾日係台南/高雄？

可以出黎行下/食個飯

樓主巴定絲？

你係定唔係台南高雄

你係絲我即刻飛來台灣又點話

黎囉，咁饑渴丫你

講笑 don’t 認真

玩幾日？

留名 下次同樓主去台北

唔好講笑，快黎食晚飯

我都星期二走！5點機，你呢！

兩點就走了